請問邊到洗牙平牙？

新界 九龍 thanks

九龍
葉宇焜醫生

自己牙自己洗啦

How m uch??

平時睇開果間

牙護洗$280 加到$380

邊到? 到你老母呀
平牙?磨撚平你棚牙係咪?
洗牙同磨平棚牙你屋企都得啦
花灑都洗到牙啦係咪?
磨平棚牙仲易，用你本能都做到，咁仲要問?

醫生死左半年